如果一個國家立法：不准冇民主嘅國家人民入境

個世界會點樣變化？

好多間諜問題即時解決，偷科技又冇埋

實有賣國賊將技術偷偷賣俾呢啲國家

負評我係因為諗到香港人都會被block？

咁你點定義為無民主國家

唔跟從西方普世價値

咁未姐係變相獨裁

咁如果佢係政治庇護呢?
好多就係因為政治庇護嘅人爆料， 先令到啲極權國家倒台